[Sick Leave] 一個月一日過唔過分?

你地通常一個月請幾多日 SL, 而唔影響review?

用盡兩日...
睇下你咩公司啦

我啲撚屌同事一個星期最少1至2日

半年無請過了

我每個月一日

有時會兩日

每個月1-2日